<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources
    xmlns:xliff="http://schemas.android.com/apk/res-auto">
    <string name="abend"></string>
    <string name="aboutMensa">Mensa Am Adenauerring:\nIn der Mensa Am Adenauerring werden in der Vorlesungszeit täglich um die 9.000 Essen frisch zubereitet und an acht verschiedenen Linien ausgegeben. Unsere Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter kümmern sich in zwei Großküchen um ein schmackhaftes und abwechslungsreiches Essen sowie einen reibungslosen Ablauf mit höchsten hygienischen Standards.\nPasta, Pfannengerichte, Suppen, verschiedene Beilagen und Desserts (natürlich auch in der vegetarischen Variante) sind immer im Angebot. Mehrmals im Jahr runden themenspezifische Spezialitätenwochen unser Programm ab.\nAuf Grund der hohen Nachfrage haben wir die Ausgabe des wohl beliebtesten Gerichts, Schnitzel mit Pommes und Salat, an unserer speziell entwickelten und mit modernster Technik ausgestatteten Schnitzelbar in den alten Mensasaal verlegt. Hier werden vor den Augen unserer Kunden die verschiedenen Komponenten zubereitet und wer möchte, kann sich zusätzlich am Salatbuffet bedienen.\nAuch in den vorlesungsfreien Wochen ist die Mensa Am Adenauerring für Sie geöffnet.\n\nUpdate\nStraußensteaks, Garnelenspieße, Rinderfilets – Feinschmeckern und Freunden der gehobenen Küche läuft beim täglich wechselnden Speiseplan des Updates das Wasser im Munde zusammen. Im Front-Cooking-Bereich wird das Rumpsteak direkt vor Ihren Augen frisch zubereitet, ebenso wie exotisch duftende Wok-Gerichte. Köstliche Beilagen, eine umfangreiche Salatbar und leckere Dessertvariationen ergänzen das Update-Angebot. Täglich im Angebot ist unser Update-Burger zum Selbstzusammenstellen mit allen nur denkbaren Zutaten.\nPassend zum Angebot können die Gerichte im gemütlichen Ambiente in unserem Vielmettersaal abseits des regen Mensa-Trubels eingenommen werden. Rustikale Buchenfunier-Tische und ergonomisch geformte Stühle laden hier zum Verweilen ein, der 2013 fertiggestellte Anbau lockt mit Panorama-Blick in den Mensahof und hellem Mobiliar.\nIm Update wird die Mittagspause zum kulinarischen Erlebnis!\n\nCurry-Queen Am Adenauerring\nCurry Queen – World’s finest Currywurst ist der erste vom Restaurant- und Hotelführer Gault\u0026Millau ausgezeichnete „Wurst Imbiss“ mit Sitz in Hamburg und hat damit der Currywurst zu einer verdienten Renaissance verholfen.\nDurch die Unterstützung des Studierendenwerk Karlsruhe bringt Curry Queen jetzt ihre ausgezeichneten Spezialitäten in die Mensa Am Adenauerring und lädt Sie zu einem ganz besonderen kulinarischen Erlebnis ein.\nGenießen Sie also die Original Curry Queen Kalbscurrywurst oder ihre vegetarische Variante Veggicurrywurst mit dem hauseigenen Curry Queen Ketchup und original Belgischen Pommes Frites. Und das Besondere: Sie können aus vier verschiedenen Currys wählen: Purple Curry (ein mildes, lilafarbenes Curry mit Hibiskusblüte), Anapurna (ein kräftig, würziges Curry – der Klassiker), Curry Queen (sehr scharf mit viel Paprika) und für alle, die es richtig scharf mögen: Curry Dragon mit getrockneten pulverisierten Himbeeren und drei verschiedenen Chilisorten.\nLassen Sie sich von uns mitnehmen auf eine sinnliche Reise, inspiriert von kulinarischer Vielfalt und exotischen Gewürzen aus aller Welt.\n\nCafeteria Am Adenauerring\nBereits ab 7.30 Uhr können Sie den Tag im Adenauerring 7 beginnen. Unsere Mitarbeiterinnen der Cafeteria Am Adenauerring bieten Ihnen durchgehend bis 17 Uhr, Freitag bis 16.00 Uhr, verschiedene Sorten Kaffee, Tee, belegte Brötchen sowie Kuchen, Eis, Obst, Joghurt und Kaltgetränke an. Ebenfalls finden Sie hier ein täglich wechselndes Angebot an heißen und kalten Snacks, wie Fleischkäsebrötchen und gefüllte Blätterteigtaschen.\n\nAbendessen Am Adenauerring\nLast but not least bieten wir Ihnen von Montag bis Donnerstag die Möglichkeit, zwischen 16.00 – 19.30 Uhr, in unserer Cafeteria Am Adenauerring den Tag im Studentenhaus mit einem Abendessen ausklingen zu lassen. Hierfür schlagen wir Ihnen warme Gerichte mit verschiedenen Beilagen, Salate und Desserts vor.</string>
    <string name="action_legende">Legende</string>
    <string name="additives">(1) - mit Farbstoff\n(2) - mit Konservierungsstoff\n(3) - mit Antioxidationsmittel\n(4) - mit Geschmacksverstärker\n(5) - mit Phosphat\n(6) - Oberfläche gewachst\n(7) - geschwefelt\n(8) - Oliven geschwärzt\n(9) - mit Süßungsmitteln\n(10) - kann bei übermäßigem Verzehr abführend wirken\n(11) - enthält eine Phenylalaninquelle\n(12) - kann Restalkohol enthalten\n(14) - aus Fleischstücken zusammengefügt\n(15) - mit kakaohaltiger Fettglasur\n(27) - aus Fischstücken zusammengefügt\n\nGl - Glutenhaltiges Getreide\nNu - Schalenfrüchte / Nüsse\nEi - Eier\nEr - Erdnüsse\nSo - Soja\nSn - Senf\nKr - Krebstiere\nFi - Fisch\nML - Milch / Laktose\nSe - Sellerie\nSf - Schwefeldioxid / Sulfit\nSa - Sesam\nLu - Lupine\nWe - Weichtiere</string>
    <string name="button_foodMerge">Zusammenlegen</string>
    <string name="button_giveRating">Bewerten</string>
    <string name="button_takePicture">Foto hochladen</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="confirm">OK</string>
    <string name="dialog_giveRating">Gericht bewerten</string>
    <string name="friday">Freitag</string>
    <string name="global_rating">Durchschnittsbewertung:</string>
    <string name="ingredients">Zusatzstoffe: <xliff:g id="add">%1$s</xliff:g></string>
    <string name="mensaTimes">Mittagessen:\nMo. - Fr. 11:00 - 14:00 Uhr\nCurry Queen:\nMo. - Do. 11:00 - 14:30 Uhr\nFr. 11:00 - 14:00 Uhr\nAbendessen in der Cafeteria:\nMo - Do 16:00 - 19:30 Uhr\n\nKontakt:\nAdenauerring 7, 76131 Karlsruhe\nTelefon: 0721 6909230</string>
    <string name="merge_dialog_message">Bitte geben sie den Namen des zweiten Gerichts ein</string>
    <string name="merge_dialog_title">Gerichte zusammenlegen</string>
    <string name="monday">Montag</string>
    <string name="no_ingredients">Zusatzstoffe: keine</string>
    <string name="no_results">Keine Ergebnisse gefunden</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="pref_priceGroup_label">Preisgruppe</string>
    <string name="pref_priceGroup_label_guest">Gäste</string>
    <string name="pref_priceGroup_label_pupil">Schüler</string>
    <string name="pref_priceGroup_label_staff">Bedienstete</string>
    <string name="pref_priceGroup_label_students">Studenten</string>
    <string name="search_hint">Suche nach Gericht</string>
    <string name="tag_bio">kontrolliert biologischer Anbau mit EU Bio-Siegel</string>
    <string name="tag_cow">enthält Rindfleisch</string>
    <string name="tag_cow_aw">enthält Rindfleisch aus artgerechter Tierhaltung</string>
    <string name="tag_fish">MSC-zertifizierter Fisch</string>
    <string name="tag_veg">vegetarisches Gericht (ohne Fleischzusatz)</string>
    <string name="tag_vegan">veganes Gericht</string>
    <string name="tag_pork">enthält Schweinefleisch </string>
    <string name="thursday">Donnerstag</string>
    <string name="title_activity_detail">Gerichtdetails</string>
    <string name="title_activity_searchable">Suchergebnisse</string>
    <string name="title_activity_settings">Einstellungen</string>
    <string name="today">Heute</string>
    <string name="tomorrow">Morgen</string>
    <string name="tuesday">Dienstag</string>
    <string name="uploaded">Erfolgreich hochgeladen</string>
    <string name="user_rating">Ihre Bewertung:</string>
    <string name="wednesday">Mittwoch</string>
    <string name="action_search">Suche</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="title_activity_about">Über die Mensa</string>
    <string name="title_activity_contact">Kontaktiere uns</string>
    <string name="action_about">Über die Mensa</string>
    <string name="action_contact">Kontaktiere uns</string>
    <string name="action_liveCam">Live Cams</string>
    <string name="title_activity_live_cams">Live Cams</string>
    <string name="error_dialog_message">Laden der Gerichtdetails fehlgeschlagen. Überprüfen sie ihre Internetverbindung und versuchen sie es erneut.</string>
    <string name="error_dialog_title">Fehler</string>
    <string name="toast_image_upload_failed">Hochladen des Fotos fehlgeschlagen</string>
    <string name="toast_image_upload_succesfull">Foto wurde erfolgreich hochgeladen</string>
    <string name="toast_merge_failed">Senden des Vorschlags fehlgeschlagen</string>
    <string name="toast_merge_succesfull">Vorschlag wurde gesendet</string>
    <string name="toast_rating_failed">Bewertung fehlgeschlagen</string>
    <string name="toast_rating_succesfull">Bewertung erfolgreich</string>
    <string name="pref_category_title">Allgemeine Einstellungen</string>
    <string name="error_dialog_message_livecams">Es konnte keine Verbindung zu den Live Cams hergestellt werden. Überprüfen sie ihre Internetverbindung und versuchen sie es erneut.</string>
    <string name="no_google_acc_dialog_title">Kein Google-Konto gefunden.</string>
    <string name="no_google_acc_dialog_message">Um diese Funktion nutzen zu können wird ein Google-Konto benötigt.</string>
</resources>